# W4MapPackEditor

![s26101110.jpg](http://w4tweaks.ucoz.ru/_ld/0/s26101110.jpg)

Вот, выкладываю исходники, надеюсь тут есть талантливые программисты, которые разберутся в коде и улучшат его.

Поскольку я являюсь автором проги, то естественно хочу, чтобы никто не выдавал её за свою и т.д, небольшое лицензионное соглашение:

1. Вы имеете право изучать и изменять код программы.
2. Вы имеете право свободно распространять копии этой программы или изменённой версии программы, прилагая к исполняемому файлу исходные файлы.
3. В изменённой программе должно быть упоминание о том, что автор программы - Герыч, должен быть мой email:gerich_home@mail.ru и адрес этого сайта w4tweaks.ucoz.ru
4. В изменённой программе вы можете указать информацию о том, что вы являетесь соавтором, добавляя свои контактные данные.
5. Ко всем изменённым версиям должен прилагаться этот текст, при этом вы можете потребовать указывать других разработчиков указывать ваши контактные данные в изменённых версиях программы.

Вот)  
Терь пару слов о содержимом архива.  

- PackEditor.dpr - файл проекта в Delphi
- help rus.rar   - файлы для справки(делал в Microsoft Help Workshop вроде)
- setup.iss      - установочный проект в InnoSetup(можно скачать нормальную Windows-версию а можно использовать ту, которая там лежит)
- setup/         - готовый файл установки
- lang.lng       - файл языка
- iscc/          - компилятор InnoSetup(там изменённые картинки(спасибо Poom)) и папка maplists

Удачи!)
